上傳圖會彈app啊

又卡住係loading又彈app，點搞